讀master of public health 煩惱

我想之後可以做admin野
入hku/cu 比較好？workload/professor/course質素大分別？
對入DH有冇幫助
2間interview 係點？
0
0

mph唔係做防疾控個d野既咩？suppose入doh／ha